21歲西班牙籍足球教練死於武漢肺炎

Francisco Garcia death: Spanish football coach dies from coronavirus aged 21

A 21-year-old Spanish football coach has died from coronavirus, having been suffering from a form of leukaemia.

Francisco Garcia, a youth team coach at Malaga-based club Atletico Portada Alta, had an unknown pre-existing health condition that resulted in him being more vulnerable to the virus than usual for an individual of his age, though he was only informed of having cancer after going to hospital with symptoms of coronavirus.

According to Spanish newspaper Malaga Hoy, Garcia was advised to seek further medical help after struggling to breathe, and was told that he had both coronavirus and pneumonia.

However, he was also told that he had leukaemia, which increased the level of risk that he was exposed to after contracting the virus.

Infectious disease experts said that had Garcia not been suffering from leukaemia, he would likely have survived the bout of coronavirus.

A club statement read: "We want to express our deepest condolences to the family, friends and close friends of our coach Francisco Garcia who has left us, unfortunately ..... Now what do we do without you, Francis ...... How are we going to continue conquering ...... in the league? We don't know how, but we will surely do it for you ...... We will not forget you, rest in peace, phenomenon. Until forever."

......

It’s understood that Garcia is possibly the youngest victim of the coronavirus outbreak. The youngest individual to die in Italy - the worst-hit European nation - is a 38-year-old man who died last week, while China’s youngest victim is a 36-year-old male.

Nearly 300 people have died from the Covid-19 outbreak in Spain where there are more than 8,000 positive cases, with Garcia the fifth person to pass away in the Malaga region. All four other victims were all at least 70 years old.

咁後生 wtf

變撚左幾多代種

21歲。。。。

Infectious disease experts said that had Garcia not been suffering from leukaemia, he would likely have survived the bout of coronavirus.

21歲教練

咁多雞腸 一定好多人唔睇直接話
後生做運動都死

21歲…

咁都幾小有

佢去到醫院先知本身有leukaemia好慘
本身可能會更加留意做更多預防 或者醫好先再做教練

連登應該好少人識英文

unknown pre-existing health condition that resulted in him being more vulnerable to the virus than usual for an individual of his age,

本身都喺內文加咗粗體

21歲做足球教練？

好叻呀你 竟然識睇英文

Garcia was advised to seek further medical help after struggling to breathe, and was told that he had both coronavirus and pneumonia.

原來冠狀病毒同武漢肺炎兩樣嘢嚟

武漢肺炎＋普通肺炎？

唔係話佢入去check先check到cancer+武肺咩

一路都係唔知邊個華文傳媒定中共帶風向先
英文一向叫VIRUS ,中文又叫病毒,都唔知點解叫肺炎
TOM HANKS都冇肺炎病徵

P.S. 冠狀病毒可以引致流感,而重症流感可以引致肺炎
所以應該叫武漢病毒而唔係叫武漢肺炎

BTW MAMAMOO唱得幾好

隻毒唔知係對歐洲人dna有唔同反應定點，年齡層同亞洲有分別

咁後生運動員都死

又話後生唔驚人地仲要係教練